\documentclass[12pt]{beamer}

\usepackage[utf8]{inputenc}			%package langue
\usepackage[T1]{fontenc}				%package de langue
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{xcolor}

\usetheme{Darmstadt}
\title[Le secret]{Analyse éthique et conceptuelle du secret}
\author{Camille Bibard}
\date{\today}

\setbeamertemplate{navigation symbols}{%pour enlever un des elements de la barre de navigation
\insertslidenavigationsymbol
\insertframenavigationsymbol
\insertsubsectionnavigationsymbol
\insertsectionnavigationsymbol
\insertdocnavigationsymbol
\insertbackfindforwardnavigationsymbol
}


\begin{document}
%\logo{\includegraphics[height=2mm]{images/cc_beamer.png}}


	\begin{frame}
	\titlepage
	\end{frame}
	
	\begin{frame}
		\frametitle{Pourquoi parler du secret en éthique ?}
			\begin{itemize}
				\item Des contours floues
				\begin{itemize}
					\item Ce que nous dit le droit
					\item En littérature
					\item Le secret et le corps
				\end{itemize}
				\item L'intêret du secret
				\begin{itemize}
					\item D'un point de vue subjectif
					\item Du point de vue institutionnel
				\end{itemize}
			\item{Thématisation : }
			\begin{itemize}
				\item La numérisation des données de santé
				\item La levée du secret professionnel en cas de maladie génétique
				\item Le secret professionnel dans le domaine de l'ASE
			\end{itemize}
			
\end{itemize}
\end{frame}
\end{document}
	
	
	
